點樣係欺山莫斯水?

成個救人過程一分半鐘
個女仔跌落水20秒就冇知覺

自推

推已自

文盲係好人 唔好咬呀

你係咪特登打個斯字

你岩 我文盲 字都打錯

無啦啦話人文盲
冇家教

ching...我地都係fd來㗎 濟癲巴同我係學術台有交流
btw 多謝你嘅正義感

oh! I see!

成班支那人都得個睇字 要個英國佬落水救人

一陣就會告個英國大使

真係太年輕了個鬼佬

英國佬有外交豁免 唔撚驚

推